MyRadio 台長梁錦祥：高翔苑墮樓死者是我們的朋友 他自殺的可能性極低

梁錦祥：本報前線記者遭系統性跟蹤及恐嚇

「愈接近真相就愈黑暗」，這是本報記者日前遇襲後的肺腑之言。首先，我要在此向讀者交代記者的傷勢。在昨日（一月十九日）的聲明及報道中，我們已指出他左肩胛骨及臂骨骨折。我整晚在醫院急症室陪伴他，看見他痛楚難忍，臉色灰白，一度休克。雖然留院後情況稍為好轉，但我不敢定他是否需要接受手術才能康復。我只想指出，在今天香港，新聞圖片是用記者的血換回來。在極端情況下，他們還要穿上避彈衣上「戰場」。這與薪金或名氣完全扯不上關係，還撑下去只是出於一種使命感。近期我們的前線記者還遭系統性跟蹤及電話恐嚇。所謂「系統性」是指這股惡勢力有充足資源及人手，以小組形式長時間跟蹤，然後伺機落手。當然，我們不會因此怯戰，也不會自我調侃：這證明我們的重要性。我不知道讀者羣中還有沒有人幼稚到呼籲我們報警，尋求保護。當那個PK處長公然説，「循誤導警務人員或假口供方向」調查報案者，可以肯定，報警的話，我們也會被屈成被告。保護前線記者只有一個：大聲疾呼，讓所有人都知道。

香港目前的形勢十分惡劣，每一天都有人失蹤、被墮樓。上周一（十三日）在油塘紀律部隊宿舍高翔苑高康閣墮樓的死者，更是我們認識的朋友。以我們交往的經驗，他自殺的可能性極低。回頭重看這些失蹤及離奇死亡個案，大部分是年紀較輕，較低調，個别甚至與直系親屬關係較為疏離（可能是政見不同）。既然連前線記者生活作息規律都被掌握，他們遇到同樣威脅又有何稀奇。因此，我們絕不能「低調」處理恐嚇。

香港另一個危險之處是街頭暴力不斷升級。我自己在上周的網台節目裡也表示過疑問：踏入二零二零，香港抗爭運動是否跌WATT？昨天的「天下制裁集會」顯示了兩種趨勢：單從出席集會的人數而言，即使未跌WATT，也難望去年七、八月時的百萬數目；不過，下午的便衣公安被私了事件卻證明勇武派未被打殘，甚至戰術升級。正如網民不斷指出，突破點是前來「勸交」的左膠被揭穿是便衣公安假扮，結果也同時被私了。整個過程的特色是絕不拖泥帶水，完JOB即閃。網民興高采烈之餘也不要忘記，特區公安也將隨之暴力升級，並且拿其他毫不相干被捕者出氣。出氣的即時表現是用「煽動羣衆情緒」及「違反不反對通知書」的莫須有罪名拘捕呼籲羣衆離開及不要襲擊特區公安的集會主辦人劉穎匡。劉是知名人物，不容易被失蹤。其他無名無性者小則被虐打，重則從此人間蒸發。最壞情況是失縱、被墮樓個案在未來一個月會攀升。

身邊很多朋友都在問，有多少人死了，港豬才肯睜開眼睛，面對真相？或許一個完整的被墮樓過程公開後，不願意睜開眼睛的也要面對。正如文首所言：「愈接近真相愈黑暗」。那股暗黑勢力必然用盡方法滅聲滅口。這是在今天香港，當政治記者最危險之處。不過，我們不會怯，也不能怯。怯，就是對不起那些犧牲了的人。

半年來香港失蹤、墮樓、墮海的人數已超過烏克蘭「凜冬烈火」中的死亡人數。你會記著這個數字嗎？

梁錦祥

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

屌，重課癲狗同MyRadio啦

唉究竟咩事

半年來香港失蹤、墮樓、墮海的人數已超過烏克蘭「凜冬烈火」中的死亡人數。你會記著這個數字嗎？

lm

唔係好多人話毓民係鬼嘅咩？
點解佢個台比人搞到咁

既然識得，自己又做傳媒，係咪要再講多啲會對事件有幫助？

屌，重課癲狗同MyRadio啦

癲狗日報：本報攝影師李慶泉，於今日下午在理大外被警方水砲車蓄意射中，本報強烈譴責

《癲狗日報》對攝記同事遭黑警無理拘捕感到極度憤慨，必盡全力追究警暴的法律及刑事責任

【癲狗記者遇襲】記者疑被點相 於藍田遇襲而家斷咗手骨

MyRadio 台長梁錦祥：高翔苑墮樓死者是我們的朋友 他自殺的可能性極低

毓民都唔知幾時先有心情開得返台

場運動一路落去
死既人就會越多
唉

推

周梓樂同工廈墮樓男應該又係比呢隊人害死

呢隊人應該本身撈黑警, 曾經打死,性侵示威者... 或有幫手搬屍棄屍而落唔到船...... 水警有位亞sir想resign就比人隊死偽裝成自殺

跟蹤的係刑事情報科
但殺人的係呢班行刑組
我估計行刑隊有過百人

係連登一星期後毓民會番鬼
呢樣係永世既LOOP

啤梨哥都識個死者，啤梨晚報聽到

中共邪黨

Push

不自殺聲明啊中家！

遺心奶共結果個仔都係保唔住

我有個朋友個朋友（真）
失左蹤好耐
到我有fd話佢個fd失蹤，我先信呢d被自殺係真

邊日

啤梨同毓民都識佢

伴君如胖虎

屌你老母有乜理由個個都死得不明不白 仆你個街

推啊

push

共產黨課金俾佢教人拉布

推，有冇更多資料

又講人個仔
14年開始聽myradio已經講緊人哋全家係美國

之前上去節目講陳彥霖果個子明
有無下文

陳彥霖個子明最後無死
有私事攪唔見左一排

我諗最快都處理晒身後事
仲要安慰自己老婆
上星期佢個仔去左
個po仲大把人正評
香港人唔配有毓民

先抹黑後殺
根本一直以來毓民都被共產黨針對

枉你哋仲成日誤信五毛同埋水泥隊話毓民係鬼

係熱狗先屌教主 熱狗根本共諜

話my radio 收共產黨嗰啲出黎講兩句

我比哂全家睇段片都覺得無可能自殺
呢個仲有片睇
其他手足我地連片都無得睇

兒登啲正負評有咩咁值得緊張

Lm

只係睇到d人噤好心酸姐

因為係朋友，所以自殺機率低？
有咩邏輯關係？
我都想做佢朋友啊

好心啦，出黎講野要說服其它人
我信條片多過佢嘅朋友關係

聽多啲myradio，重課myradio同癲狗好過啦

不嬲都有聽 毓民d評論好有質素
不過好多都係鍾意聽鳩up
因為鳩up個班講既野
岩大眾胃口同期望
實質毓民講既都中晒

有課癲狗

啤梨日報都有講

話死者係社運人士

同林匡正、啤梨都識

好勤力

做幾份工地盤、廚房、侍應、裝修

大把人自殺，身邊人都估唔到
如果佢知道咩嘢，就要講出嚟
呢單肯定有可疑
身邊朋友可唔可能做多少少嘢去追真相？

點奶法 真係想聽下

係
國安同差役既聯合殺人行動

香港警察死全家

毓民點會係鬼佢係燥底 點會鬼

未有熱狗個陣你班垃圾都話佢奶共啦又spin

而家茅頭搞埋網台搞埋記者

仲要係連登仔口中話既回塘廢老毓民，心諗

話佢收錢係鬼果d 出黎講幾句

主要因為佢成日向泛民開炮

利申：覺得毓民屌得啱，泛民不思進取，霸住成堆議席無所作為

你叫佢地試吓可唔可以又收共產黨錢，又屌鳩佢地

癲狗睇來被真狗睇中咗...

認同
殺人棄屍一定會同國安結合
一黎國安殺人專業
二黎國安會同時監察有無香港黑警會「反水」
反水即可格殺勿論

推！

高翔苑墮樓案點睇都係比人掉屍落樓

上星期五

佢講得好隱晦，話唔方便講...

大仔係台灣好似

Puzh

仆街死啦香港特區政府

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

台長

推比大家知

MyRadio 記者出事率極高
佢地好多記者仲只係part time 形式，收好少錢
真係為咗紀錄真相而搵命搏

屌佢老母

612 721 831 101

課開

pish

癲狗第幾次比狗搞？唔課都fellow 下

啤梨哥都識事主

有集踩場有同記者傾過兩句
佢哋真係純粹為咗記者呢個使命去開live
完全唔關錢事

呢單一定要徹查，毓民幾唔鍾意美國都好
佢都應該要帶份報告去美國聽證會

推爆佢

訓左半年?

呢個係
公安有係香港執勤

毓民個人好固執
未必會去

最恐怖係佢哋會一直跟蹤你, 直至揾到機會落手為止

終於搞著個大既
老撚都搞大佢呀
呢單野發大黎搞隨時一獲q起佢成個政府

其實屌果個知唔知毓民脱離左熱狗？

香港幾可會用調侃呢個詞

疑點重重都咁多單
冇被發現疑點既更多到數唔曬，呢單唔係咁啱畀姐姐影到根本又係冇人會提

日日屌林鄭屌共產黨都比人話奶共
話香港有險可守個啲就係民主鬥士

S

X

等睇黑驚又出文話篇野吹水老屈

我都懷疑，毓民個仔，年青力強，點解突然死去？？？？？

D

#25

cls

佢同台長都應該識人嘅，台長真係要做返啲嘢

跟本泛民就記仇
諗起陳建民話冇野比郁民落選更開心

癲狗立場成日都俾狗搞

佢係咪發現到啲咩證據所以被自殺

呢度咁撚多飯民打手好難怪

傻9 佢地射人時唔講呢句

一早講左高翔苑唔易入
個窗唔易爬
亦都唔會咁爬

612reminder班撚屌幾時先認清呢單係手足被殺呢

tui

我都覺 2千幾個人 個個都冇朋友 冇不自殺聲明 冇任何被殺後手 冇係被殺之前醒覺自己被人跟
香港地有咁多斷六親既人？？

仲等緊證據

東方寫手屌本民前

台長要爆料喎，因為依單係咁多單被自殺案中最有機會知道死者身份嘅一次

係咪掉轉黎講

燒山話比大陸攪，比錢教主走，之後一直屌鳩教主收共產黨錢

嘩你販民打手嚟㗎
講到好似販民無講過咁
佢哋未鬧翻之前販民都講緊黃毓民收共產黨錢㗎啦
尤其係民主黨最落力

重課啦

條殺人組入面有幾多共匪賤畜國安

美國實知發生咩事 近排吹風話要開始制裁

記者黎？

問題係
無親人出聲大家都唔知或部分人唔會信
例如陳彥琳。
有關懷疑個案既家屬朋友應該組織起來
大聲疾呼要求獨立調查

唔知，但既然台長知個身份就至少知道個死者個背景、佢而家d屋企人情況

而家最嚴重嘅問題係佢針對癲狗日報記者, 講真個記者俾人好落樓梯, 搞到要做手術 全身 多處骨折, 條樓梯咁長係佢好命冇死到, 你估佢個而其他記者唔怕咩, 同埋你估佢個台有錢請咁多記者咩, 十成九都係義工, 好怕佢啲 記者 繼續被跟蹤然後唔做 甚至被消失

Cls黑警

我而家開始擔心林匡正...

P牌推唔郁

Diu

起碼已殺了過萬人

佢自已節目成日話選舉好醜惡，其實都算自嘲自已
回想當年兩派互屌係因為協調問題，唔記得兩派人爭住選某區叫對方唔好選
毓民自已係節目預今年選立會會有同樣情況，民主大黨會同素人爭位

至於東方寫手，其實佢係東方既節目都係屌政府，唔知點解東方容得落，可能想要個名人幫手扮中立掛

邊係協調問題
起因係五區公投 民主黨入中聯辦
08-10年一直好地地
最多都係俾民主黨譴責下暴力

我指佢屌本民前係因選舉

條片咪係比人推落樓囉 屌你老母

有無手足做緊統計？

究竟背後為左乜殺人

我嘅educationed guess係已被殺1千人以上!
被拘禁大陸上萬人(屋企人)

。

0.5嚟

，

但問題係，狗如果係民居推人落樓，被附近居民清楚望到機會唔細，點解要咁冒險？

佢只有係性格比較難相處..
佢係真心為香港 回歸講到而家

有心想啲人驚
靜靜雞無人知，咁即係白做

痴撚線

Pushh

721個車長

好多死咗連名都冇公怖
有d姓乜都唔知

個姐姐望到
拍埋片
佢話冇可疑你都吹佢唔脹

證明佢地班撚樣係揀人殺 冇朋友冇親人嗰啲直頭高危

有冇link

要進行返跟影證據

癲狗
原來香港唔覺唔覺死人已經多過烏克蘭，咁先係最恐怖

最盡係可以玩佢會重覆
但大抵係中
然後泛民繼續抹黑

從來都覺得黃毓民係畀人黑材料，先做咁多政治上難以理解嘅嘢。佢係鬼，但係 係被迫嘅。

Anyway ，正經：不嬲唔鍾意myradio，但唔會因人廢言，同埋想講句，myradio 頂住！

仆街港共中共屠殺港人！

佢自己都抹黑english 撐韓國瑜啦

其實教主都係江湖中人 有無方法用下個邊既力量幫下手

真係好多人被自殺，黑警同林病政府欠香港人一筆血債

咁你信唔信倒立式氣窗跳樓自殺?

撐韓都是抹黑吧
已經講明唔係撐
對佢黎講兩邊都一樣衰
而事實係民進黨立委嘅票係少咗 只係總統票多

有幾難知？
邊個唔想記者盡責？
邊個唔想事實真相公諸於世？
又係邊個可以運用龐大資源同人力去做呢啲無實際成果同無生產力嘅嘢？
人地在明， 我地在暗， 唔可能全部安全避過。
但係香港人可以更加積極同進取， 身邊有事發生，第一時間係要衝埋去參與，救人嘅救人， 打藍絲嘅打藍絲。對方有武器就要恆量下，自身安全排第一 ，隨身携帶武器可保平安。

終於有人大聲講出黎
查唔到係咩人真係好可惜
只要一單有證據可以打撚到佢地成年出唔到街

我無野講

你自己聽下先講啦
人講咩你講咩
愚民

佢話自己邊個執政屌邊個
蔡英文上台前佢屌開國民黨

至於韓國瑜，佢知自己撐錯人近半年已經冇提過，就算有都係抽佢水

毓民同台長

好感激記者們
我地個個都可以幫手搵真相、講真相架!
起碼可以幫手backup相同片

沉默
只會被無聲消失
大家要謹記
只有大聲求救
Your voice being heard
才有機會獲救

佢哋唔止係數字，佢哋每一個都係手足。

支持毓民姐係支持你自己!

遠有袁崇煥近有陳巧文 先驅者個種孤獨同痛苦
班泛民差在未捉毓民去皇后像廣場當眾千刀萬剮生吞其肉

要推

Up

而家話要買呢隻手喎, 推落樓梯好彩冇死到咋喎, 若果嗰個係你細佬你會唔會叫佢繼續做?